原來天真係有眼

用武漢肺炎制裁中國人

中國人 制裁

一早話左
不是不報，時候未到
依家夠鐘啦

陪上香港

咁叫天有眼？

感染黑警同班閪官就好
要全香港同醫護都奶野就真係天冇眼

我覺得係亡黨嘅啟示

咁都唔好搞埋香港先得家

如果冇幾個月嘅反送中，呢次一定係港爆唔係武漢

個天算係咁啦

香港冇中招先係天有眼

天上一日 地上百年
不是不報 時辰未到

天滅中共
全黨死清光

死去手足終於有人陪

香港人無份撐共？無份淘寶去叫雞飲貢茶買華為小米？
共業呀

你覺得病毒會識分黃藍？

真攬炒

因果報應

on9 p牌仔